林鄭月娥被美國制，裁夠料全家無英籍 黃世澤幾分鐘

林鄭月娥被美國制，裁夠料全家無英籍
黃世澤幾分鐘
#評論 20200808

martin oei
55.9K subscribers

#林鄭月娥 #Carrielam #居英權

其實美國制裁令，已經提供足夠證據，支持英國內政大臣，取消林鄭月娥全家英籍

#BNA1981 #英國國籍法 #美國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

==============

21：01
好多讀者想我同大家講
今日bno去到呢個位 以致阿林鄭月娥俾人咁樣搞，後面有好多手足嘅鮮血喺後面嘅，大家唔可以忘記手足，去到外國就要幫手足做返應該要做嘅嘢。

狂賀

世柒又吹到過晒火位

放長雙眼睇下 個時啲評論人講人權法
個個話吹到咁大 過於樂觀
有邊個估到美國咁快手

明明就係戴耀廷嘅計劃成功
理大班condom仔收皮啦

幾時用國安法拉美國總統啊

世柒已經踏入侵侵思考領域